何謂 專一

屌你老母 又話自己專一 又係咁溝通尐囡囡
你都on撚79嘅

專一鐘意靚女